Suuremõisa wallamees Baptisti usuline Juhan Saue ilma "ilmaliko walitsuste" luba kirjata rahwal ettelugenud kodu ja Mihkel Keskla juures. Teab kül et luba ei ole lugeda, tõutab siiski niikaua lugeda rahwal ette kunni keel aga kippub.
